就算64比大勝 但返到公司都係繼續 扮藍 扮中立

太多藍老板

係,但你可以扮做侮氣藍
例
唉,都唔知班友點諗,香港永無寧日啦
全香港仲有咁多人支持暴徒
無啦無啦,玩完啦香港,我地早走早著
唔通真係我地錯?政府無能,愈止愈亂?
老細?我地無謂同大多數人作對,我地要企係勝利者一方,我地不如轉陣營?

慢慢反向洗番佢地腦

不停埋怨港共
話排左咁耐隊都輸晒

對付藍絲就係比佢地做得更藍

然後佢地好奇怪
明明公司全部後生仔都藍 點解投票結果後生仔全黃 應該永遠諗唔明

就係要佢地懷疑人生

講真扮唔到㗎喎，
啲廢中真係會信咁多後生係藍屍咩
可能10個有1個嘅，其餘9個至少都淺黃啦，
我諗佢哋心中有數

繼續扮 但記得要埋怨班警犬 曱由
呢班先係最垃圾